點解唔搞禮賓府？

其實有個問題想問大家點解唔搞禮賓府， 咁樣咪可以直接拎佢出嚟囉

點走

我睇地勢圖佢四方八面可以走，只要有能力上到去就可以做到嘢，只要人多就可以逼到佢走出黎

Ching你係咪排左1月22？ 我同你情況一樣，留個Tg傾？

?

考車

Patrick_0107